其實利雲係公認世一未？

純粹覺得真心好勁，狀態呢一兩年完全冇人比得上
從來唔見有人吹奏真係幾sad
係
唔係

當然唔係講緊佢勁過全盛朗花
只係講緊目前最佳

我個個星期都吹 無人理我

愛華頓嗰個？

如果今年金球冇取消應該係佢

who?

千古奇冤

我諗就算利雲贏都兩個歐聯，普遍球迷都會覺得SO9勁d。

因為而家成隊都拜都勁到痴線 冇個種主要靠前鋒CARRY既感覺

踢國家隊太廢

踢拜人幾勁都冇用唔會感覺到

啱啱場英超冇入波點算世一

蘇狗由頭癲到落尾 係荷甲已經屈緊機 到宜家都仲交到貨
全盛carry當時廢到喊既痢
踢少十場定唔知幾場 冇十二碼 都平左c朗英超入波紀錄
爛仔波定傳控蘇狗都踢到

利雲技術係細膩嘅 但計全盛 單打能力真係冇蘇咁強

慘

都係講緊單季表現
咁拜仁後面真係勁好多，佢要做嘅嘢係唔會夠蘇多

但係利雲交到啲咁嘅數字其實都好唔容易
仲要佢入波基本上佔咗全隊六七成
我覺得一定deserve世一個名

我講嘅近一兩季，都冇咩國家隊賽事啦

SO9單打真係好撚勁

SO9單機.GIF

一早世一左啦
最快147唔會有人破到

揀阿古路定利雲？

唔係雲加養好隻基拿比
拜仁都冇今日啦

係世一嘅話波蘭應該最低限度拎歐國盃

拜仁全隊都太勁
令到佢感覺上唔係好carry

德國足球始終傾向團體足球
你見德國班名宿 碧根 馬圖斯 森馬都係團體型球員就知就算拜仁皇帝 列貝利都係
呢個亦係拜仁強大嘅原因

一同期無競爭對手含金量低
二表現唔出carry隊波
三Farmer league

繼續取消

下
歐聯未打決賽就耐唔耐幾個post吹奏到而家喎
從來唔見有人吹奏你去左邊個平行時空

有世盃亞軍/歐國盃先上到神台

賤種嚟 好似係

屌拜仁又變左好勁？

平時又笑拜仁門口狗屈德甲？

究竟係勁唔勁

其實實力都差不多la
三冠歐聯入十幾球

朗花本身都有球隊carry la, overrated la

拜超山寨王對住啲弱隊刷入球就叻

世一中鋒

德甲始終無一個比較強既對手

開季勁嗰幾場就吹到世一 同埋後生仔仲有大把潛力 唔好俾咁大壓力佢啦

一入泥見到依句認唔住笑撚左出泥

18世盃外神射手
帶領波蘭pot 1抽哥倫比亞日本塞內加爾

決賽週就0入球提前包尾出局

好撚勁, 射門入波唔使講
有反搶, 大隻做到支點, 2傳又有sense
速度又唔算好慢

唯一就係出生錯係波蘭

真正既實而不華
所以無人討論佢世一世二定世三

加比爾仲搶眼過佢啦

德甲入波咁撚易，仲要係拜仁咁多人比波佢

黎英超證明咗自己先講啦

踢德超冇參考價值

你睇下佢歐聯累積左幾多入球先

不過佢近幾年入左淘汰賽既入波其實比較少

其實呢組真係唔易打
但0入球 俾人撚打真係講唔過去

淨係計今年，的確係世一

So9 果種單打能力 連入完波都單人慶祝

而家咪係囉
但你拎蘇狗比有咩意思，佢都頹哂啦

蘇亞雷斯33歲
利雲32歲
蘇亞雷斯太早回塘，佢技術射術優勝，但個人覺利雲戰術價值較大而且穩定

講真拜超係聯賽點踢都贏 一年只係專心打十幾場歐聯人地自然無咁認同.

除非去到疤屈到廢sir手震, 蝗三連歐聯否則好難上神台.

佢係勁就唔使質疑
但踢拜仁都想做世一會唔會大想頭咗少少?

如果佢當年踢多仔歐聯隊冧皇馬再贏埋冠軍
咁carry法嗰年俾佢做世一都有機嘅

但So9全盛真係同美斯牙朗有得比

咁多年黎好似得奧巴美揚挑戰到佢 其他人都唔夠佢爭神射手

19/20 利雲造20 球/拜仁overall43
15/16 C朗造20球/ 皇馬overall 28球
邊個真係carry 隊波 高下立見啦
決賽打輸就反骨加盟死敵
然而C朗決賽輸比巴塞 佢選擇去隊垃圾（當年）皇馬

空難死左仲提

踢拜超就同包皮一樣
入幾多球都無說服力

世盃決賽週0入球

其實美斯阿朗過左全盛後真係無世一
世一要有一個人改變戰局既能力,仲要成季都穩定地做到
近年真係得全盛阿so先可以貼近到美斯阿朗
利雲只係一個能力好勁既前鋒,有戰術配合佢會好犀利,但佢唔會一個人carry到隊波,睇下波蘭就知,就算波蘭無能力囉到冠軍都好,如果係世一起碼都要帶到隊波去到較後既階段,例如4強咁
如果而家世一既定義係當季表現得最好既球員,咁我覺得佢上季真係最top既

美朗將標準推到太高 不過利雲大賽真係冇乜特別表現

世一就無可能, 但如果你話佢呢兩年有能力爭金球獎我就認同嘅

大賽隱形

如果西甲都勉強接受到
德甲真係不了

So7 只不過係英超先可以咁屈 一出到歐洲真係平凡左
Hazard同樣係英超呼風喚雨 出到歐洲直頭咁多年都冇表現

8:2 巴菜？
3:0 里昂？

利雲俾人感覺係好撚勁

但唔知點解感覺唔到佢似世一

笑死

你覺得拜仁放起英超會唔夠英超隊打？

阿仙奴叫中上遊 都係拜隻私家雞

車仔上季賽前講到55波

打起上來都一面倒

占士拜仁排包尾去到愛華頓變左主力

水準都唔同 同阿記打都贏多輸少

咁打來有咩意思

拜去英超 意甲 咪又係屈死

講到拜去其他聯賽唔會輕鬆屈咁

歐聯都輕鬆屈 聯賽更加易踢啦

英超果d對手點都易過歐聯對手

其實今年英超有邊隊球隊夠多蒙特同RB打

呢組算易打啦

C朗先係世一 利雲最多世二

你成日幫佢吹？佢大約幾快射？

真係咩 雖然冇傳統強國
但另外三隊都州上游 世界中上游喎

你個人問題

多就算啦，萊比錫就可以期待下

國家隊表現計連伊巴都比唔上,
伊巴入到2008年西班牙唯一生波失波, 又同C朗附加賽鬥入波

利雲識唔識咬人防守？
識唔識手球護空門幫國家隊打入世界盃4強？

多狗連意甲都打唔贏

拜超球員無乜抬舉價值
識波嘅緊係睇西甲英超同祖雲達斯
皇巴拜個拜都係比面砌落去

咁梗係上游啦
唔係上游點出線決賽週

論勁 邊度到哥倫比亞 屌你輸三粒
南美有巴西 阿根庭 同pot 重有烏拉圭
重未計同pot有英格蘭 克羅地亞 西班牙

塞內加爾 算係非洲最強之一
但當時世界排名已在同pot嘅突尼西亞同埃及之下
pot 3 唔抽非洲隊
抽中伊朗 冰島 瑞典 等
以佢哋同波蘭世界盃表現(伊朗死亡之組四分 冰島和阿根庭 瑞典險敗德國首名出線)
都唔可能係波蘭贏

多今季好廢喎

利雲定雲尼史達萊勁？

歐聯都係俾面先俾埋拜狗

多狗高普走左後有無勁過

無，已經係selling club

歐聯決賽咪又係冇波入

傻尻拜狗竟然有膽拎利雲同C7比

伊巴都未世一，利雲收埋先啦

蘇亞雷斯carry烏拉圭贏美洲杯
拎埋當屆MVP你唔講？

利雲參加到美洲盃

Carry到國家隊再講世一啦

Ching玩野咩
世界盃邊有咁多隊巴拿馬俾你屠呀

莫迪歐聯冠軍+世盃亞軍都比人質疑佢係咪世一
何況利雲

拜狗好撚鍾意陰啲陰啲認屎認屁

暴聯

15弟都夠料炒到仆

曼聯

撐牙維？

奧蘇利雲係